求熱心巴打幫手起呢條撲街底

屌你老母 睇到佢啲post都嬲

真心蓮燈俾呢啲撲街搞到烏煙瘴氣

真心想問下佢 仲有無人性啊

Push

Push ! 誓要搵到呢個撲街

呢個雖然消費緊個事主 不過都唔及果條撲街

幫推

咩叫撲街🤔🤔🤔

仆街 sorry 好嬲

都唔淨係連登既問題，見到依個世界有啲咁人覺得好可怕。本身有病就算，最怕外表正正常常但原來思想畸晒型。

上連登，勿認真
連登一個反社會人格病人集中地
如果無留意開／讀過心理學，可以google 下 『反社會人格』

現實生活唔夠膽咁張狂 上網匿名就無曬任何底線同人性

反社會都有做人最起碼ge良知下化

Sorry 我理解唔到

有良知就唔係反社會啦

佢哋就係已經模糊化咗『道德』呢個觀念

咁嬲自己慢慢起lor on9🙊

只係覺得有啲心寒 好彩連燈仔都識俾負皮+屌柒佢

世界咁多依啲人你又嬲得幾多個

同反社會講良知

放心 我會嘗試 雖然完全未試過起人底

起得幾多個 仲有大把

起碼捉住一個 屌柒一個
咁我都相信呢啲人只係係佔好少一部分

push

學識打字未

愈上心愈俾人當狗撚 仲要幫佢推post上哂熱門
真係得on9可以形容同佢鬧個D人

對唔住 大佬

重點唔係字到

但又真係忍唔住開口

咪話你班人on9囉 俾人撚到上心口上哂當

串到呢，推

佢係好多踩港post 都有留言
其實佢係踏港撚黎，香港有咩事都踩
然後就吹捧台灣
之前比人撚到深潛，而家改左名又上番黎

雖然明知可能俾條仆街利用 不過屌柒左佢先

否則過唔到自己良心

收嗲啦 大陸仔露哂底

陰公豬

所以你既所謂良心令到更多人睇到佢言論
仲未知自己有幾柒

直情要佢人間蒸發啊

pish

樓主幾歲?

仆 sorry

其實個撲字仲難打過仆字，新移民？

呢種人唔死都冇用

推

Ok 網絡公審

呢d柒頭應該係存在感好低

睇到火都黎
雞姦佢都唔足以懲罰呢種人

晨早block左
睇都睇唔到佢d post

屌你我真係笑撚死 又回帶

收嗲啦 唔岩聽就起人底

一言不合 網絡公審

咁撚樣就要起人底？ 當自己網路判官？私法制裁者？
你老母惡撚過中共
仲學人講言論自由
利申 覺得個女仔好可憐
仲開埋呢啲po笑人係仆街冚家剷

笑撚死
咁柒嘅post都有人支持樓豬

撲你老母

Btw讚成

連登依家真係痴撚咗線
樓主呢啲係乜撚嘢會員嚟㗎
仆你個街咁撚真心
人哋又唔係同你有咩私怨
純粹講嘅嘢唔啱聽就要起人底
屌你老母如果咁嘅風氣留得喺度
連登仲差撚過uwants香討babycondom

撲去邊？

唔啱聽就開post吹雞起底
當forum係咩地方？

好多00後

咪撚煩啦戇鳩仔

我本身都以為自己好冷血反社會
好彩最近班仆街仔提醒我
原來我唔係最仆街 我仲有良知

第個post有人報左驚

直必？
樓主打好啲字先學人上forum啦
成班on99話人無人性積下口德
係咪無見識過高登

痴撚線 唔理邊個啱邊個錯
上連登講句嘢得罪你就要起底

撲街
要起底去fb搵高登起底組啦。

咁就要起人底
你咪又係同憎人富貴果條癲狗一樣😂

block撚左條友好耐

樓主柒頭

Me too

消乜撚野費呀戇尻

呢d仆街損人不利己

講句野唔撚岩聽就起人底
樓主小學生 ？

唉屌。連登真係開始變。。無人性

大陸仔返大陸啦，香港無人打撲嫁，屌你老母

沒有誰比誰高尚/更值得存在
價值觀同你唔同=起底？
噉應該起埋你底/起你底先

「禽獸」可說是一首關於咒罵別人的歌，歌曲段落分不同視點出發，首段是第一個角色﹝小人﹞去道出所有缺德的東西，如「沒有公德心，沒有秀色可餐便等於饑饉……沒有羞恥心、開口要講金、說沒有迷人銅臭會敢恥笑窮人難發奮……」這一段表現出個人的一種價值觀。

第二段是另一角色﹝偽君子﹞大罵他痛狠的那個小人，罵人的行為其實與所謂的小人無異。指責一個標籤性的禽獸有錯很容易，亦令人安心。內容同樣不堪入耳。故事慢慢伸延到兩人反思，小人口沒遮欄的行為看似衰格低莊，但內心有時羨慕偽君子自恃有高尚情操感覺良好就暢所欲言，以歪理當正理去演講。這是偽君子無敵的地方。反而小人完全不懂動聽地於世演繹歪理。禽獸一般解作無恥無德之徒，而禽獸這個人沒有秘密有所隱瞞，這才是崇高的情操。

歌詞精選

你這嘴巴要給獸醫開刀
但我痛恨你便去咒罵你快落到地獄時辰就到
亦教壞細路 和你同路

偽君子悶得冤枉 不屑真小人無恥得夠放

見話兒便講有話兒便講 我用人話去罵人或比你更骯髒
禁忌全曝光製造歧視爽 我亦歧視粗鄙的你咒詛你很爽

禽獸來揭露 人性從未 崇高
誰博誰叫好 聲討老粗
暗裏羨慕

本身見到標題諗住入嚟撲你老母

見你咁有point，正評左先

再撲你老母 係仆唔係撲呀仆街仔

ok網絡公審
傻西都有百幾正評

大陸狗講法

呢個post勁多今次炒車既傻鳩

大陸狗收皮啦 字都未識打

屌，口德-50分

我屌竟然上到二百正皮
冇撚病呀新會然

樓主係小學雞？

收佢皮

撲街 大陸仔先會咁用咋喎

垃圾樓主露哂底

撲街多數中坑/大陸人打

起底就知樓主97 唔係中坑所以九成係新移民

唔撚啱聽就起人底？ 返baby kingdom 啦
大陸狗

上面好多留言既都係冷血廢青

打拼音咪會打撲街

廢老都鍾意打撲字唔打個仆字

一早block左佢好耐
唔淨止係佢開啲主題
佢啲回覆都仇女仇到

樓主返c9王國把啦
個樹好和諧又無反對聲音

努力啲讀書同奶共
第時做特首過埋廿三條
咪可以起條仆街出黎囉

佢哋無啦啦起鳩個事主底點計

推

根本起唔到

佢哋而家話好似起到事主姓葉同埋讀poly

有道德會畀人屌 睇下日和條柒頭 有道德係罪

靜啦

咁佢要起受害人底做乜鳩

我夠話個女仔讀city 姓鄭既 幾日無返學 咁又信咩 同埋好似exam period 點會知幾日無返

但點解要有咁嘅動機去起個事主底？

網絡公審正式啟動

小學雞樓主

咪撚on9啦，有佢起人哋又唔可以俾人哋起佢底

條女比人姦咗我會搵hehe姦佢or切佢j

如果你認為起人底係錯既 點解你要起佢底
如果你認為起人底係啱既 佢有咩問題

做乜鳩

Block左呢條仆街好耐

樓主起咗未人底呀

轉咗名叫 衫下右京

大陸撚撲咩街呀